Q1: Which of the following are operators, and wich are values?
    *
    'hello'
    -88.8
    -
    /
    +
    5
A1: The operators are +, -, *, and /. The value are 'hello', -88.8 and 5.

Q2: Which of the following is a variable, and which is a string?
    spam
    'spam'
A2: The string is 'spam'; the variable is spam. Strings always start and end with quotes.

Q3: Name three data types.
A3: The three data types introduced in this chapter are integers, floating-point numbers and strings.

Q4: What is an expression made up of? What do all expressions do?
A4: An expression is a combination of values and operators. All expressions evaluate (that is, reduce)
    to a single value.

Q5: This chapter introduced assignment statements, like spam = 10. What is the difference between an expression
    and a statement?
A5: An expression evaluates to a single value. A statement does not.

Q6: What does the variable bacon contain after the following code runs?
    bacon = 20
    bacon + 1
A6: The bacon variable is set to 20. The bacon + 1 expression does not reassign the value in bacon. (that would
    need an assignment statement: bacon = bacon + 1)

Q7: What should the following two expressions evaluate to?
    'spam' + 'spamspam'
    'spam' * 3
A7: Both expressions evaluate to the string 'spamspamspam'

Q8: Why is eggs a valid variable name while 100 is invalid?
A8: Variable names cannot begin with a number.

Q9: What three functions can be used to get the integer, floating-point number, or string version of a value?
A9: The int(), float(), and str() functions will evaluate to the integer, floating-point number, and string versions
    of the value passed to them.

Q10: Why does this expression cause an error? How can you fix it?
     'I have eaten ' + 99 + ' burritos.'
A10: The expression cause an error because 99 is an integer, and only strings can be concatenated to other strings
     with the + operator. The correct why is 'I have eaten ' + str(99) + ' burritos.'.